[女權撚入]點解做雞係身體自主，唔物化女性？

你話做公廁就自主者
做臭雞一買一賣仲自乜鳩主？
明顯物化
好心你班臭雞咪成日搬龍門

自願做➡️自主
逼良為娼➡️物化

？？？

處女就唔會做雞啦

關咩事
自唔自願一買一賣都係物化架啦
唔收錢就係自主啦